{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056567",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10040113",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 개미똥꾸펜션"
    },
    "text": "こんにちは。盈徳アリトンクペンションです。 皆さんにお知らせしたいことがあります。 入室時間が22時以降に予定される場合は、事前にご連絡ください。 訪れたお客様のレビューをまとめてみました。 お客様は、施設と環境についてすべてきれいで満足だったと言ってくれました。 そしてペンションのビューが美しいという話なので、多くの人におすすめしてもらいました。 ペンションの位置も海辺のすぐ隣なので、波の音を聞きながらくつろげる良い場所だとおっしゃってくださいました。 コンビニもあって便利な点でしたが、バーベキュー場の位置が不便だという指摘もありました。 それでも全般的にお客さんは宿に満足したと言いました。 幼児またはお子様と一緒にお越しの際は、安全にご注意ください。 また、各客室では迅速かつ便利にインターネットをご利用いただけます。 すべての客室ではオーシャンビューが鑑賞できるし、個別テラススペースも提供されています。 また、バーベキュー場では美味しいバーベキューパーティーもお楽しみいただけます。 バーベキューの使用料は炭とグリル、2名基準で20,000ウォンで、当日現地にてお支払いいただけます。 最後に駐車スペースがペンション内にあるので、車を駐車することができます。 ペンションは海水浴場の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は22時以降に予定される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューによると、ペンションの施設や環境はどうでしたか？",
            "answer": "お客様は、施設と環境についてすべてきれいで満足だったと言ってくれました。"
        },
        {
            "question": "ペンションのビューはどうですか？",
            "answer": "お客様からはペンションのビューが美しいという話を聞きました。"
        },
        {
            "question": "ペンションの位置はどうですか？",
            "answer": "ペンションは海辺のすぐ隣なので、波の音を聞きながらくつろげる良い場所です。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺に便利な施設はありますか？",
            "answer": "コンビニがあり、便利な点です。ただし、バーベキュー場の位置が不便だという指摘もありました。"
        },
        {
            "question": "お客様は宿に満足されていましたか？",
            "answer": "お客さんは全般的に宿に満足したと言っていました。"
        },
        {
            "question": "幼児またはお子様と一緒に宿泊する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "幼児またはお子様と一緒にお越しの際は、安全にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "各客室でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "各客室では迅速かつ便利にインターネットをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室からオーシャンビューは見えますか？",
            "answer": "すべての客室ではオーシャンビューが鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "バーベキュー場では美味しいバーベキューパーティーもお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの使用料はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの使用料は炭とグリル、2名基準で20,000ウォンです。当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車スペースがペンション内にあるので、車を駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションは海水浴場の近くに位置していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは海水浴場の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 511
    }
}